支持罷工既未必係黃絲小店

有個朋友做飲食業，話好多中立/藍支持罷工純粹知道嗰日冇生意，不如唔開工比少一日燈油火蠟，所以大家要睇清楚，唔好話支持罷工就當左佢地係黃

細鋪我見到有文宣先幫襯 睇得出
不過好多巴絲可能熱心俾d post呃左，希望有人fc

點解果日會冇生意?

三罷兼罷買，好似觀塘區咁罷工真係會無乜生意

唔好分化啦係咪一定要講到明先得

唔係分化，只係大把藍絲扮黃搏同情，大家都小心d
我唔想比呢班仆街賺

優先幫襯啲明確表態先囉 好過幫襯啲無罷工既藍店 咪亂咁捉鬼啦

同意

6.12已經響應嗰啲就唔使諗啦，一定要懲罰佢！

(集氣) 聯署要求華府取消黑警簽證同居美權!

通常我會留意下收銀位附近有無表明立場既擺設/標語/字條，如果有會優先去